（毋忘初衷）30年前的美國總統—唐納德·川普

侵侵

[慎防左膠帶風向］鮑威爾代表美國人控告選舉舞弊，並非代表侵侵團隊

[11月23號]美國大選新聞總匯

真正言行合一，不忘初心

God Bless The TrumpTrump

promises made, promises keep